緊急 大量狗車係灣仔會議展覽中心推過嚟

求求你哋幫手推
暫時見到七 八架左右

佢哋入緊灣仔會議展覽中心

Push

推

黎啦

再推

仲唔走戇鳩鳩

pish

Push
be water

leave la

佢哋而家掉晒頭 去緊立法會方向

龍和道有狗

p牌仔

仲有旅遊巴吖

Be water

祝在場人士平安

小心丫

推！

push

成件事警渣一早有預謀，大家唔好中伏

走啦，今日佔得垃圾會，下星期又得，
唔好抱住視死如歸既心態
香港民主前路仲需要每一個人的力量

啲狗係軍器廠街列陣

抖完幾粒鐘就開工
點幾兩點應該就郁手

各位小心

推推推推推

Be water my friend ar diu

推
大家小心

佔領警總

堅料，cctvb播緊

求求前線唔好作無謂犧牲 快d離開 be water my friend

人手置頂

陣番幾個，抬佢地出黎啦，求下你地

.

be water

cctvb直播緊，在場小心

push!

立場live緊演藝對開黑警, 義士睇路

pppusssh

一定大包圍 小心呀各位祝平安大吉

求下你地快啲走
仲有好長嘅路 需要你地一齊去行

兩個po都推

立法會外嘅手足小心

喺煲底同其他嘅人都要小心 唔知班警犬會點

冇人死車

Push
Be water

Cctvb影緊，警察去緊立法會

特首有狗開路出緊

Push 一個都不能少！